點解雪米糍可以咁！撚！好！食！

點解呀？

算唔算係香港特產
仲要無得做手信
邊有得輸

大陸都有其他牌子既雪米滋

糍

屎

冇咗芝麻味

邊度有得賣

一吉落去果支野就會斷左

好貴

要解陣凍先好食

十幾蚊有兩盒, 一共四粒,, 都未夠買一杯HAGAN DAZZ

便利店 士多 超市

正宗食法,, 灘凍十分鐘先食,, 糯皮軟綿綿, 雪糕小小溶, 世上最好味既雪糕

如果未打過車輪既連登仔不妨試試

食過哈密瓜味未?

去惠康買一大盒果d 抵好多

迷你果隻?

以前食放題送既甜品

大大粒好味好多,, 最重要係塊皮, 塊皮呀

日本雪印仲正

唔知喎 一箱 唔知係咪迷你 聽日買黎試下先

樓主係咪係ok買左兩盒

新柚子味好唔好食？

好好食！

我覺得好食左

以前細個$3.5果陣好憎食

x2 想摷返佢出黎

未響第二度食過喎我

去7-11買盒日版食
食完先再講香港維記版啦

而家7仔賣緊嗰隻樂天就係初代雪米糍

ching sick ball

食過 唔覺得值貴3 4倍價錢

日本原產，去日本便利店超市都好易搵，最平食過20蚊有9粒

咩味

一係離地一係新移民
正常香港人應該由細食到大

一到夏天就吹奏雪米糍
不過係好食

睇咗做點解米雪可以咁撚正

由細到大都好鍾意食
搞到而家好想食

唔係講緊值唔值 係講緊係唔係特產

塊皮好正

塊包皮

7仔買 17蚊2盒

芋頭味最好食

有時會做12蚊2盒 成日買

屌打晒雲尼拿綠茶荔枝芒果

市面邊隻最抵食？

拎去點啲粉漿炸一炸 正到飛起

識食一定食原味雲呢拿

仲有條雪條好似叫lam lam脷 食淨條脷拎嚟濕吻

入貨啦屌

咪拎出黎講啦

食過日本果d未

拮上手 奶幾口
奶走晒面頭d粉底 再啜一啖

唔好用叉拮，更有快感

塊皮

突然好想食

即刻衝落街買番十粒八粒先

無人叫你唔解下凍就插落去

原味冇得輸 不過鐘意雪到硬掘掘食，唔會放淋
利申：鐘意食硬野

細個食到肚痛

講起又肚餓

Hktv有隻榴連味超好食，但而家好貴

好撚煩 講緊香港嘅好食又要摷其他野黎比
讚下香港野硬係有喱啲人走出黎扮有品味
得喇香港嘅雪米滋唔比好食嫁 一定讚日本嫁
on99

日本是最好的，就算香港好味d，佢地都會話空氣無日本咁好，搞到唔好味

你唔會買到呢個級數 要搵專人訂

香芋最正

新出左柚子味 有無人試左

懷疑樓主係打手 搞到想落去買

話唔知咩叫雪米糍 / 未食過 / 唔知係邊到買
冇資格叫自己做香港人

好似日本有先，人地叫雪見だいふく

塊皮煙煙韌韌

屋企附近賣5蚊盒 不過成日無咩貨

芋頭萬歲

Ok 12$兩盒

通常啲人都灘一灘先食, 有冇人同我一樣鍾意喺雪櫃一拎出黎硬骨骨成舊冰咁咬

以前芋頭味做特價 成家人每人買2盒咁食

朱古力味 勁撚好食

唔駛咁激動~~~
部份reply只係講呢樣野根本唔係香港特產

日本1981年已經有日版"雪米糍"
相信香港唔會早過1981年有....

唔係話吹捧日本 但你話到係香港特產 冇得輸
啲人先話俾你地聽日本有隻好食十倍

我條撚仲好食 要唔要幫我含

雲尼拿同芋頭味

拎去叮

如果你知點做你唔會再食

去屯門新安街
響連登個朵
食到你唔想食

之前迷你蘋果味麻麻地

芋頭世界第一！！！

識食一定食香芋味

講左死全家

柚子得第一兩啖有柚味食食下無乜味
都係雲呢拿最好味

班崇日狗真係好撚噁心，成撚日幫日本打到出哂精

芋頭味正到扑街

擺入微波爐叮10秒仲正

真

明唔明咩叫特產，講明先係樓主講“算唔算係香港特產”先
人地講件事實出嚟比你知
依樣食物唔係香港發明亦未優秀到可以超越原創十條街

算唔上香港特產
明未？

啱啱食咗兩粒
仲要溶到咁上下先食

除左維他 仲有邊隻好食?

我都係問題黎

試過買過一堆放左雪櫃一段時間冇食
仲未過期
層皮硬晒 好難食

冰皮月餅塊皮好失敗，應該用雪米糍果d，實好好多

以前細個屋企淨係會買三樣甜品

紅豆霸，雲尼拿雪米糍，角十棒

不過好味係事實，維記版最撚正香芋

成日唔解凍就即咬 啲雪糕同皮係口度慢慢由硬變軟 味覺由痺到冇味到好甜 正

屌咁你講到咁撚巴閉 未食過既人以為香港雪米糍世界第一添 仲話香港特產 你話奶茶檸茶蛋撻就話姐

最鍾意奶哂出面啲粉先再咬哂層皮 然後慢慢梅舊雪糕 好撚正

大陸有得賣 同係雀巢

之前mastercard同7仔promotion 10蚊4粒
買咗好多

屌你老母、人地假膠你都覆。新移民我唔信佢未見過、屌佢老母班自由行應該都知7仔有得賣啦。

樂天老祖宗都未試過，學人講咩雪糕糯米糍

香港陀地牌子抄左幾十年，都抄唔到樂天嗰種係雪櫃攞出嚟個雪米糍果個皮都仲係煙un既

Mochi

雪米糍係日本先定香港先

溶曬食好似比人口爆咁

係咪廣告黎 見到個post又想食

ON9 唔使仆出嚟講嘅

但個皮太厚

咁都有得嗌交
兒登

個皮雪極都係煙un, 真係抄唔到，你睇吓冰皮月餅，個皮都只係林啤啤，抄唔到

識食一定係硬到仆街先食
第1/2淡口感各有不同
最後黎個口爆
正撚到
香芋>原味。其他味

迷你版都係正，但好易連啪十幾粒
包裝就得2粒，食落岩岩好

呢隻細個覺得勁好食，但人大咗就覺得佢嘅皮越出越厚

厚皮先正

係廣告黎
一到夏天瘋狂賣廣告

係咪打手 即刻勁想買黎食

係
瘋狂打手黎

btw負皮23條友食開屎

負評係比你既無知
話係香港手信

貴左好多, 剩係食開維記果隻

日本雪米糍除左7仔成廿蚊一盒咁貴,重有邊到有得買?

sor真係唔知

塊皮先係雪米糍嘅精髓

惠康有紙盒裝

雪米糍最正係塊皮呀！！！！

梗係唔攤凍直接食
勁硬勁凍先正
口感

邊度有批發

雪米糍，都未聽過。
糯米包雪糕?

就黎中秋 買黎比老豆老母賞月

都係忍唔住落去$17七仔週

好想食 聽日去買

ok做緊7.7，柚子味會員減2蚊即係5.7

維記隻榴連味 味

屌假嫁呢隻

新個隻袖子味好唔好食?

我記得細過有食過烏龍茶味 好好好好好食！

我記得細個有食過烏龍茶味 好好好好好食！